TODO
  Стили
  Запросы долгие
  Редактирование названия тематики
  Галочка "Публичный"
  Фильтр атрибутики только для указанного слоя
  Формочка "добавить" для тематического слоя (в нем изначальные настройки) -> обновить формочку
  Кнопочка "Сохранить", собирающая все из Setup формы, включая стили и условия (которые таскать строкой и запихивать в дата атрибуты, а при открытии их формочек распарсивать и позволять с ними работать)



  или
  как в старом интерфейсе (что скорее всего, поскольку удобнее), то есть добавить -> появляется следующая строка и мы ее заполняем

  Условия
  Стили
  Обработчик "Отобразить отчет"

  Обновить как обновить, а не как "удалить и пересоздать"